De patriarchale leven van mijn beschermers veroorzaakt deze impressies aan te dringen op mijn geest; misschien, als mijn eerste kennismaking met de mensheid was gemaakt door een jonge soldaat, snak je naar glorie en slacht, ik zou zijn doordrongen van sensaties.
"Maar _Paradise Lost_ enthousiast verschillende en diepere emoties.
Ik lees het, aangezien ik gelezen had de andere volumes zijn gedaald in mijn handen, als een ware geschiedenis.
Hij elk gevoel van verwondering en ontzag dat het beeld van een almachtige God strijdende met Zijne schepselen in staat was spannend.
Ik heb vaak de verschillende situaties, zoals hun gelijksoortigheid mij trof, met mijn eigen opvattingen.
